以熱刺邏輯，今場阿仙奴先係mma隊

因為阿仙奴有拎紅牌，熱刺無
無牌=無mma